最賤嘅生物

一定係女人
自私自利 撩事鬥非